（立場報道）【元朗襲擊】明報：白裙傷者是孕婦 檢查胎兒平安 懷孕不足三個月無通知醫院

母子平安

推上去

Share返出去

HA又講大話

以正示聽

TVB=HA而家係無分別

HA包庇黑社會 出賣香港人
唔講以為係黑市醫生

好似係事主冇報
但班人得串進尺 先煎巴佢地 冷靜分析下先
唔好亂咬俾對面攞彩

HA將升天南資料 加設權限 高層先睇到

而義士呢

照舊無任何保護 隨意觀賞

醒左既香港人周街都係
唔駛指意隱瞞所有衰野

咁所以實情HA係幫邊一邊呢
HA其實係咪黑社會注資開嘅呢

唔係講大話
事主無報到，放射照腦不影響懷孕所以當時醫護無問到，後尾星期一跟進果陣博愛有問返，但事主無講到自己懷孕，後尾明報聯絡返事主，佢自己去私家睇
from明報

據悉事主係擔心被捕
fact checked

推

推撚爆佢

up

強烈要求解散HA

推返上去